唔該各位勇武派有機會嘅塔返幾隻狗嚟祭旗

屌你老母睇到好撚火
下次見到有一兩隻狗衝出嚟威一定要捉佢嚟祭旗

唔係勇武派
係班臥底狗打人打上腦捉其他狗打

入機場見到便衣就捉